Michael Jordan係咪唯一一個會慶祝冬至既黑人？

Michael Jordan (做冬）

係

笑撚柒鳩死我啦屌你老味

🤔

做咩姐你

你邊撚個教會丫弟兄

大陸仔

唁爭氣笑咗

呢位爸打你真係好幽默

關教會咩事

唔爭氣笑左

DeAndre Jordan

笑一笑

做咩屈佢

唔係 重有DeAndre Jordan

Ha

紅字為笑點

人地叫喬丹喎ching 係咪有乜搞錯左？

人地叫 咪搞 做冬 呀

哈

借刀殺人

比賽時

Michael Jordan(助攻）

陰險肥婆

見好就收
Ok?

笑撚死人咩

咪鳩做冬

做冬Clarkson
菲律濱

好撚好笑

屌

地下一堆堆腸

Michael Jordan (破產)

呢啲咪幽默囉

笑jor

on9到笑計唔計笑左？

添布頓都會啦

添布頓（做冬）

都幾好笑

忍唔住笑 唉

加油

樓上部分已派膠
明明笑左扮冇笑

又有新會員